\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage{config-eng} % Carga toda tu configuración profesional

\begin{document}
\pagestyle{empty} 

% HEADER
\begin{center}
    {\Huge \scshape{\color{primaryColor}Victoria Guarnieri}} \\ [5pt]
    {\Large {Biomedical Engineer}} \\ [8pt]
    \small
    \href{mailto:vickyguarnieri1@gmail.com}{\faEnvelope \ vickyguarnieri1@gmail.com} \ $|$ \ 
    \href{tel:+5491130410475}{\faPhone \ +54 9 11 3041-0475} \ $|$ \ 
    \faMapMarker* \ Buenos Aires, Argentina \\ [3pt]
    \href{https://github.com/vickyguar}{\faGithub \ vickyguar} \ $|$ \ 
    \href{https://linkedin.com/in/victoria-guarnieri-}{\faLinkedin \ victoria-guarnieri-} \ $|$ \ 
    \faIdCard \ DNI 43.660.111
\end{center}

% FORMACIÓN ACADÉMICA
\section{Education}
\begin{formacion}{Biomedical Engineering}{Facultad de Ingeniería y Ciencias Exactas y Naturales}{Universidad Favaloro (FICEN-UF)}{Mar 2020 -- Dec 2025}
    \item \textbf{Average:} 8.35/10.
    \item \textbf{Final Project:} Data Management in Oncological Research: Development of Comprehensive Software for In Vivo Trials.
\end{formacion}
\tecnologias{C/C++, C\#, MATLAB, SQL.}
\habilidades{Teamwork, problem solving, discipline, perseverance.}

% EXPERIENCIA LABORAL
\section{Work Experience}
\begin{experiencia}{Programa de Inteligencia Artificial en Salud, Hospital Italiano de Buenos Aires}{AI Trainee}{Sep 2024 -- Present}
    \item Construction and evaluation of a deep learning model for classification, under supervision.
    \item Design and execution of an interobserver agreement study to define training labels.
    \item Technical documentation and experiment tracking.
    \item Evaluation of external products.
\end{experiencia}
\tecnologiasItems{
    \item \textbf{Python 3.13:} PyTorch, Pandas, Numpy, Scikit-learn, Matplotlib, Seaborn. \textbf{R 4.3:} tidyverse, ggplot2, plotly, irrCAC.
    \item \textbf{Cloud:} AWS SageMaker and AWS S3.
    \item \textbf{Version control:} Git, Github and Bitbucket.
    \item \textbf{Experiment tracking:} Weights \& Biases (wandb).
}
\habilidades{Data analysis and visualization, machine learning, deep learning, image processing, applied statistics.}

\vspace{1em}

\begin{experiencia}{FICEN-UF -- Departamento de Matemática}{Student Assistant}{Aug 2021 -- Present}
    \item Assistant in the subjects \textbf{Calculus I} (Calculus in one variable), \textbf{Calculus II} (Calculus in several variables) and \textbf{Calculus III} (Calculus in complex variable).
    \item Teaching of practical classes and theoretical review.
    \item Collaboration in the writing, evaluation and correction of partial exams under supervision.
\end{experiencia}

\begin{experiencia}{FICEN-UF -- Departamento de Informática}{Student Assistant}{Mar 2025 -- Jul 2025}
    \item Assistant in the subject \textbf{Database}.
    \item Teaching of practical classes.
    \item Writing, evaluation and correction of practical assignments.
    \item Collaboration in the writing, evaluation and correction of partial exams under supervision.
\end{experiencia}
\tecnologias{MySQL 8.0.}
\habilidades{Database modeling and normalization, SQL programming.}

\vspace{1em}

\begin{experiencia}{Hospital Universitario Fundación Favaloro}{Biomedical Engineering Intern}{May 2024 -- Sep 2024}
    \item Supervised professional practice.
    \item Preventive and corrective technical service tasks. Repair at board and component level; functionality control with biomedical testers; electrical safety control with analyzer; component purchase through the sector's fund.
    \item Update of protocols, in accordance with IRAM 15 standard and analysis of historical maintenance data.
\end{experiencia}
\tecnologias{Microsoft Excel, Neovero.}
\habilidades{Clinical Engineering.}

% CURSOS Y MINICURSOS
\section{Certifications}
\curso{Deep Learning: Redes neuronales desde cero}{Centro de e-Learning UTN FRBA. With evaluation.}{37}{Jul 2023}
\curso{Introducción al aprendizaje automático no supervisado}{FICEN-UF}{16}{May 2023}
\curso{Machine Learning con Python}{Centro de e-Learning UTN FRBA. With evaluation.}{60}{May 2023}
\curso{Introducción a Python orientado a algoritmos y técnicas de programación competitiva}{IEEE UF, IEEE WIE y LambdaClass}{20}{Nov 2020}
% \curso{Modelos Aditivos Generalizados (GAM)}{Reunión del Grupo Argentino de Bioestadística}{4}{Octubre de 2025}
% \curso{Por qué (¿no?) me gustaría/quisiera/debería ``convertirme'' a la Estadística bayesiana y nunca me atreví a preguntármelo… }{Reunión del Grupo Argentino de Bioestadística}{3}{Octubre de 2025}
% \curso{Ideas estocásticas fundamentales que conectan el análisis exploratorio y la inferencia informal}{Reunión del Grupo Argentino de Bioestadística}{3}{Octubre de 2025}
% ASISTENCIA A CONGRESOS
\section{Attendance at Congresses and Conferences}
\evento{XX Jornadas de Informática en Salud JIS Summit del Hospital Italiano de Buenos Aires}{Centro Metropolitano de Diseño, Ciudad Autónoma de Buenos Aires, Argentina. Hybrid event}{7 to 9 November 2025}
\evento{Jornada de actualización sobre Patología Vulvar de la Sociedad Iberoamericana de Vulva y Vagina (SIAVV)}{Yacht Club Puerto Madero, Ciudad Autónoma de Buenos Aires, Argentina}{24 October 2025}
\evento{XXV Congreso Argentino de Bioingeniería, las XIV Jornadas de Ingeniería Clínica y la III Conferencia Latinoamericana de Ingeniería Clínica, SABI-2025}{Hotel 13 de Julio, Mar del Plata, Argentina}{14 to 17 October 2025}
\evento{XXIX Reunión Científica del Grupo Argentino de Bioestadística, GAB 2025}{Universidad Nacional del Nordeste, Corrientes, Argentina}{1 to 3 October 2025}
\evento{II Jornadas de enseñanza de la Estadística}{Universidad Nacional del Nordeste, Corrientes, Argentina}{30 September 2025}
\evento{XVIII Jornadas de Informática en Salud JIS Summit del Hospital Italiano de Buenos Aires}{Centro Metropolitano de Diseño, Ciudad Autónoma de Buenos Aires, Argentina. Hybrid event}{1 to 3 November 2023}
\evento{XXIV Congreso Argentino de Bioingeniería y las XIII Jornadas de Ingeniería Clínica, SABI 2023}{Universidad Nacional de Arturo Jauretche, Florencio Varela, y Centro Cultural Kirchner, Ciudad Autónoma de Buenos Aires, Argentina}{3 to 6 October 2023}
\evento{XXIII Congreso Argentino de Bioingeniería y las XII Jornadas de Ingeniería Clínica, SABI 2022}{Universidad Nacional de San Juan, San Juan, Argentina}{13 to 16 September 2022}

\section{Poster Presentations}
\evento{\normalsize{Determinación de grado de acuerdo para variables categóricas: a propósito de un caso}}{GAB 2025}{Rusconi Lagarrigue A.B., Sguiglia S., \textbf{Guarnieri V.}, et al}
\evento{\normalsize{Determinación del grado de acuerdo interobservador en segmentación de imágenes médicas: a propósito de un caso}}{GAB 2025}{Sguiglia S., Rusconi Lagarrigue A.B., \textbf{Guarnieri V.}, et al}

\section{Oral Presentations}
\evento{\normalsize{Estudio de acuerdo interobservador en la valoración de imágenes de lesiones por presión}}{JIS SUMMIT 2025}{Rusconi Lagarrigue A.B., Sguiglia S., \textbf{Guarnieri V}}
\evento{\normalsize{Inteligencia artificial en la práctica médica}}{Jornada SIAVV}{Caridi J., \textbf{Guarnieri V}}

% BECAS Y RECONOCIMIENTOS
\section{Scholarships and Recognitions}
\begin{itemize}[leftmargin=1.2em, label=\small\faAward, nosep]
    \item \normalsize\textbf{Beca de Investigación para Estudiantes (BIE)}, UF \fecha{Feb 2022 -- Feb 2025}
    \item \normalsize\textbf{Segunda escolta de bandera nacional}, FICEN-UF \fecha{Academic year 2024}
\end{itemize}

% IDIOMAS Y SKILLS
\section{Language}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}
\textbf{English} (Basic competence, technical reading and scientific writing). \\
\end{tabularx}


% VOLUNTARIADO 
\section{Volunteering}
\begin{experiencia}{Capítulo estudiantil de la Sociedad Argentina de Bioingeniería}{Student Representative}{Mar 2024 -- Oct 2025}
    \item Project and event management.
    \item Communication and dissemination of technological and scientific events.
    %\item Fomento de la vinculación académica y profesional entre estudiantes de Bioingeniería a nivel nacional.
\end{experiencia}

\vfill
\begin{center}
    \footnotesize \color{black!50} Last updated: \today \
\end{center}

\end{document}