\documentclass{article} % Fuente reducida a 9pt
\usepackage{config-eng-condenced} 

% Ajuste fino de márgenes de secciones para ganar espacio
\usepackage{titlesec}
\titlespacing{\section}{0pt}{1.2ex plus 0.2ex minus 0.2ex}{0.8ex plus 0.2ex}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

% HEADER REDISEÑADO
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.60\textwidth}
    {\Huge \scshape{\color{primaryColor}Victoria Guarnieri}} \\[2pt]
    {\large Ingeniera Biomédica}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.38\textwidth}
    \scriptsize % Contacto un poco más pequeño
    \href{mailto:vickyguarnieri1@gmail.com}{\faEnvelope\ vickyguarnieri1@gmail.com} \\[1pt]
    \href{tel:+5491130410475}{\faPhone\ +54 9 11 3041-0475} \\[1pt]
    \href{https://github.com/vickyguar}{\faGithub\ vickyguar} \ $|$\
    \href{https://linkedin.com/in/victoria-guarnieri-}{\faLinkedin\ victoria-guarnieri-} \\[1pt]
    \faMapMarker*\ Buenos Aires, Argentina \\[1pt]
    \faIdCard\ DNI 43.660.111
\end{minipage}

\vspace{0.5em}

% EDUCATION
\section{Education}
\begin{formacion}{Biomedical Engineering}{Facultad de Ingeniería y Ciencias Exactas y Naturales}{Universidad Favaloro (FICEN-UF)}{Mar 2020 -- Dec 2025}
    \item \textbf{GPA:} 8.35/10.
    \item \textbf{Final Project:} Data Management in Oncological Research: Development of Comprehensive Software for In Vivo Trials.
\end{formacion}
\tecnologias{C/C++, C\#, MATLAB, SQL.}
\habilidades{Teamwork, problem solving, discipline, perseverance.}


% EXPERIENCIA LABORAL
\section{Work Experience}
\begin{experiencia}{Programa de Inteligencia Artificial en Salud, Hospital Italiano de Buenos Aires}{AI Trainee}{Sep 2024 -- Present}
    \item Construction and evaluation of a deep learning model for classification, under supervision.
    \item Design and execution of an interobserver agreement study to define training labels.
    % \item Technical documentation and experiment tracking.
    % \item Evaluation of external products.
\end{experiencia}
\tecnologiasItems{
    \item \textbf{Python 3.13:} PyTorch, Pandas, Numpy, Scikit-learn, Matplotlib, Seaborn. \textbf{R 4.3:} tidyverse, ggplot2, plotly, irrCAC.
    \item \textbf{Cloud:} AWS SageMaker and AWS S3.
    \item \textbf{Version control:} Git, Github and Bitbucket.
    \item \textbf{Experiment tracking:} Weights \& Biases (wandb).
}
\habilidades{Data analysis and visualization, machine learning, deep learning, image processing, applied statistics.}

\vspace{0.4em}

\begin{experiencia_corta}{FICEN-UF -- Departamento de Matemática}{Student Assistant}{Aug 2021 -- Present}{
    Assistant in the subjects \textbf{Calculus I} (Calculus in one variable), \textbf{Calculus II} (Calculus in several variables) and \textbf{Calculus III} (Calculus in complex variable).
}
\end{experiencia_corta}

\vspace{0.4em}

\begin{experiencia_corta}{FICEN-UF -- Departamento de Informática}{Student Assistant}{Mar 2025 -- Jul 2025}{
    Assistant in the subject \textbf{Database}.
}
\end{experiencia_corta}

\tecnologias{MySQL 8.0.}

\vspace{0.4em}

\begin{experiencia}{Hospital Universitario Fundación Favaloro}{Biomedical Engineering Intern}{May 2024 -- Sep 2024}
    \item Supervised professional practice.
    \item Preventive and corrective technical service tasks. % Reparación a nivel placa y a nivel componentes; control de funcionamiento con testers biomédicos; control de seguridad eléctrica con analizador; compra de componentes a través del fondo fijo del sector.
    % \item Actualización de protocolos, conforme a la norma IRAM 15 y análisis de datos históricos de mantenimiento.
\end{experiencia}
%\tecnologias{Microsoft Excel, Neovero.}
%\habilidades{Ingeniería Clínica.}

% CURSOS
\section{Certifications}
\begin{small} % Cursos un poco más compactos
\curso{Deep Learning: Neural Networks from Scratch}{Centro de e-Learning UTN FRBA. Graded.}{37}{Jul 2023}
\curso{Introduction to Unsupervised Machine Learning}{FICEN-UF}{16}{May 2023}
\curso{Machine Learning with Python}{Centro de e-Learning UTN FRBA. Graded.}{60}{May 2023}
\curso{Introduction to Python oriented to algorithms and competitive programming techniques}{IEEE UF, IEEE WIE y LambdaClass}{20}{Nov 2020}
\end{small}

% BECAS Y RECONOCIMIENTOS
\section{Scholarships and Recognitions}
\begin{itemize}[leftmargin=1.2em, label=\small\faAward, nosep]
    \item \normalsize\textbf{Undergraduate Research Fellowship (BIE)}, UF \fecha{Feb 2022 -- Feb 2025}
    \item \normalsize\textbf{Second National Flag Escort (Honor Guard)} \small\textit{ - ranked 3rd highest GPA.}, FICEN-UF \fecha{Academic year 2024}
\end{itemize}

% IDIOMAS
\section{Language}
\textbf{English} (Basic competence, technical reading and scientific writing). \\

\vfill
\begin{center}
    \footnotesize \color{black!50} Last updated: \today \
\end{center}

\end{document}